人生冇希望

same here

why?

無女當然無希望